我今日去左買武磊球衣

香港之光

迷你三拼湯米粉

祝你生嘢

我係中國人呀屌

我姓吳
今年收到三件wu磊波衫做生日禮物

wu lei 狐狸

無女

a09著冇女波衫

ho ball

ching洗唔洗食炒價？出面已經賣到斷哂市了

等轉去大球會先買

wu lei 單刀

HiHi你拎住把手槍都係我發明出黎

佢隊波明明係西班牙人

Ching
邊到有賣？

你搞笑咩